[圖]後生女都要去超級市場搶物資

請問係邊一間

物資短缺到連褲都冇

睇清楚先好j

正面可能係朱咪咪

好圓

我送一盒口罩，比我屌一次ok?

不小心插入

幾靚個patpat

唔似後生女，起碼中年

好似幾年前睇過

張圖咁熟口面

後生點會用廢老cover case

睇個袋同個背影似大陸妹

j左先啦有咩好怕喎

好想打j

唔好衝動，睇埋正面先 。。。

後入，一秒合體

張圖好耐

賣褲求存

孫仔都大個了